！！ 星期一 三罷之外

添馬公園草地坐低再野餐

主要幾個港鐵車站有事故發生

馬路上嘅交通嚴重癱瘓

誓要令三樣野同一日發生

依個方法可唔可行